對付緊急方法

學術研究，為應付狗將來可以長時間要扣留人：

1. 不要以人數取勝，人人行行人路貼街招；
2. 快閃行動，帶衣服換；
3. 應該裝修的地方要大大加大裝修工程；
4. 多用商場保護；
5. 用各種老豆揾仔方法，如在狗竇同區貼街招；
6. 狗屋的水、電、網、冷氣機等都是很重要資源；
7. 增加不合作

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

不要以人數取勝？

大形集會太危險，游擊戰好

我估佢指唔好聚埋一齊
小隊野貓式

"Give me a mask and I will tell you the truth. "

Obviously HongKong Govt don't want HK'ers to tell the truth, not even express their anger. God knows what this shock~n~awe suppression would create.

對

推